有精神病嘅人無資格拍拖

唔好再出黎害人啦好無？你自己有病就死埋一邊啦，唔好搞到你身邊嘅人都要擔心你，擔心你都算啦，點解明明得你可以救到自己，你又自救唔到，搞到你嘅男朋友同你say sorry，搞到你男朋友內疚自責救唔到你，點解仲要出黎害人？

係，你係好愛呢個男人咁又點，放手比佢走，再咁落去佢都會比你搞到有病，你自救唔到仲害佢一生，點解你可以咁自私？

我真係好愛佢，咁又點，我只會逼死我男朋友，對唔住，我想分手，我有病，唔應該拍拖

咁你bf揀你果陣已經知架啦

顛雞都係肉 好過去自瀆

你條仔都未嗌分手 你學咩人嗌分手

直頭冇資格生存 自己匿埋死左佢咪算

我好多女仔frds，一比仔飛就顛鳩左。

我都係噉諗 我唔想再做人地個包袱了

岩 有精神情緒問題唔好拍拖

唔單止男朋友
你成個圈子都畀你影響緊

對唔住

與其講對唔住不如自己收斂下啦
我都知道你地辛苦
但身邊嘅人係無辜架嘛

收皮啦 扮偉大！ 你又唔係第一日有病！
到人地付出左感情，你先係到9up 唔想拖累人 由第一日開始就唔應該接觸！正賤婦！

昔のこんな事コメントはいらないはず、でもどうしても聞きたいんだ。
お前のために、おれのためにも ..

元気？